峰哥，你會唔會係立法會叫大家為你個女默哀一分鐘

冇錯 朱蛇高汁

泛民可唔可以搵個人動議默哀，之後所有泛民即離場(包括動議果個)

Hi Ed

諗起就傷心

然後離場？😂😂

默佢老母

難得見到條死肥豬有報應

我都想去訓下一分鐘教

離場番泥再講 第二次唔洗急 最緊要快

唔知峰哥會唔會默默下哀訓著呢😂

終於知L道失去兒女滋味，之前唔係自己仔女，就乜9都事不關己，仲要落井下石。DLLM，自己無咗個女，就識得傷心同喊，你話你係咪衰L格！之前唔係叫你去做正義英雄，只係叫你唔好咁L黑心，要有良知咋柒頭！